\begin{myenumerate}
\item Construire un triangle $ABC$, rectangle en $A$, tel que
  $BC=10$~cm et $\widehat{ABC}=70$\degres.
\item Calculer la mesure de l'angle $\widehat{ACB}$.
\item Calculer la longueur $AB$.
\item La bissectrice de l'angle $\widehat{ACB}$ coupe le segment
  $[AB]$ en $I$. Est-ce que $I$ est le milieu du segment $[AB]$ ?
  Justifier la réponse.
\end{myenumerate}